%@P:exocorcp
%@Dif:2
\arrayrulecolor{blue}
\dispo{1}{\begin{tabular}{ccccc}
{\bf Opération}&\phantom{bonj}&{\bf Résultat 1}&{\bf Résultat 2}&{\bf Résultat 3}\\
\hline
$75,3\times57,2$&&753,9&76,029&70,029\\
\hline
$1,06\times57,2$&&5,862&49,732&60,632\\
\hline
$0,97\times49$&&51,53&47,53&4,93\\
\hline
\end{tabular}
}{Le résultat de chacune des opérations de ce tableau est l'un des trois proposés. Trouve-le sans poser l'opération.}
\arrayrulecolor{black}
%@Correction:
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
\begin{center}
  \begin{tabular}{ccccc}
{\bf Opération}&\phantom{bonj}&{\bf Résultat 1}&{\bf Résultat 2}&{\bf Résultat 3}\\
\hline
$75,3\times57,2$&&\textcolor{red}{\fbox{753,9}}&76,029&70,029\\
\hline
$1,06\times57,2$&&5,862&49,732&\textcolor{red}{\fbox{60,632}}\\
\hline
$0,97\times49$&&51,53&\textcolor{red}{\fbox{47,53}}&4,93\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\renewcommand{\arraystretch}{1}
%@Commentaire: Travail sur le calcul mental, sur les ordres de grandeur d'un produit.